建議建立培訓post並長期置頂

推